Kaddonu Kurre Tanila naine Liso Hollo lubbas ommast eddimatsest mehest perra janu pojal Mihel
10 rubl hõbbe
1 Lehm mes 10 rubla massap
1 Wankre - 10-rubla wäärt
Se hääntus om selle poisi emma käen allale hoita.
Wöörmundre Juhhan Erik        
                         Jaan Illak
